點解湯怡、衛詩雅咁正都棒唔紅？

2個都拍得算多戲，但英皇都棒唔紅
入左行咁耐晒曬

點都有陣英皇除 不了

俾洪卓立私有化左
做戲唔夠好 淨係做到OL、小鳥衣人、斯人type
把聲柔弱

唔肯做雞，唔肯玩春卷

兩個都係普通街邊靚女，冇乜突出之處，好難紅

我見衛詩雅喺失眠個造型好恐怖
唔再做OL呢類但都無咩noise

反而twins呢啲就棒得紅

咁又係 潛規則黎 肯犧牲就棒紅你

兩個都覺得好靚，呢個詩雅正過公廁好多，樣好純

原因同泳兒一樣

湯怡不了
衛詩雅好正

唔肯做g

呢個詩雅自命清高